拒絕監控 破壞閉路

MTR整咁多CCTV 有冇人組隊一個個幫佢拆落嚟？

再有8.5規模既罷工，就做到